［錶撚入］幫下手揀錶

20歲仔想揀隻錶比自己帶下
皮錶斯文款

係隔離個冷門斯文錶po都 睇左好耐
跟住上網搵完
但都揀左好多隻幾合眼緣出黎
完全唔識點揀好

有冇巴打可以留低tg比d意見我

圖？

“幫下手揀錶” 即係你比幾隻出黎 大家一齊評頭品足

因為真係幾多
又想問好多野
所以先想有巴打留tg姐
等等
我而家up圖

排名不分先後:

唔該各位

如果幾千蚊既表就中意邊隻揀邊隻啦

自己鐘意邊隻就邊隻 全部都係千幾就入到手無所謂喇

上面由千幾至3千幾都有
雖然唔係咩大數目
始終係第一隻
都想做認真d揀
唔該哂

千幾蚊至三千幾 老老實實 靚機心都買唔到 真係睇款就ok

Rossling & co design真心唔錯，我自己都訂咗隻

好靚 好鍾音人啲藍色錶面嘅錶

冇一隻靚

有d似運動錶，唔係幾想買呢d款
btw多謝支持

咁巴打中意開咩style

IWC

好特別，但呢個色我未必carry到

Based on ur budget
I guess Rotary worth to give a try

咁可以問下你啲朋友意見幫下你手

白錶面，藍針就seiko sarw011啦

Junkers 唔會後悔

冇咩朋友帶錶

over左budget 但係幾靚

我仲有見到都係seiko 白面藍針，平d

但就係支針定唔知d字唔太靚